有無人覺得有線個盤神好燈

聽親佢推介都輸
呀鵬上次話佢成2個星期無收錢